曾志豪屈反對萬年國代的人係攪私怨

佢講咩？唔想睇

食屎啦！共匪暗椿總動員！

話人搞私怨個argument係乜
泛民真係永遠都停留係過去，仍然仲覺得咁多人反對你係因為私怨

一國一制都係私怨黎

又係用"分化"幫販民擋子彈 戇鳩鳩

唔明呢條友點解仲有人睇？啲笑位好尷尬

分化愈黎愈勁

咪永遠唔提批評者的理據
而係屈批評者對飯民有私怨
因私心攻擊飯民

幾分幾秒開始?

ER..真係無MARK時間

呢條友仲垃圾過吳明德所以無抄低

佢大概意思係，萬年國代班人唔識反抗，呢班人識反抗，所以唔同

咁似中共港共，成日話反對聲音係有心人挑撥、外國想迫害自己

求其click左去中間聽左兩分鐘，佢話留同走都ok，只係唔認同啲人「突然」批評班議員。

佢本來就屬於泛民陣營，經過上年暫時既大團結，就覺得泛民「無啦啦」比自己人屌，成件事好odd，係私怨。只可以話佢仲活係舊時代，完全唔理解呢一代人對泛民無能既容忍，一早爆左煲

其實呢到鬧個d人有沒睇架，唔好樓主講一句就當睇左啦。佢根本覺得留同走都沒所謂，只係強調求同存異，認清敵人同互相尊重咋。我地既敵人只有一個就係中共，要鬥死既係呢個始作俑者

呢個時候,真係好考驗到香港人係呢個情況下, 整體既團結能力

曾志豪講野不無道理
最重要係唔好分化
但當你講既所謂分化, 唔係本土 / 泛民之間既分化
係黃營支持者 / 泛民政黨之間既分化
咁成件事係好撚唔同
件事已經唔撚係分化 只係純粹泛民放棄民意而已

不過曾志豪入左蘋果撈
蘋果係撐泛民呢個大家都知
人地都係打份工
俾條生路人行下 真係唔好搞曾志豪

販民從來都係敵人
只不過而家自揭瘡疤先越嚟越多人醒

班飯民不知反躬自省,只會諉過於人

永遠就係屈批評者別人用心(下略三百字)